覺唔覺係唔係都話「送頭」，真係難聽過粗口，好唔尊重手足

連登共識就係出唔出係個人衡量既決定，點知連登一班五毛就「送頭」「送頭」咁放負

五毛唔洗理

好心叫班人唔好送頭，唔通你見到手足比人拉，比人告先開心？

兵力有限 珍惜資源有咩問題??

認同，好唔尊重手足

真

唔止五毛, 仲有熱狗都係

送 -> 利他損己 -> 欠缺理性

615 以死明志 係咪送?
71 入立會議事廳除罩 係咪送?
2月 醫護罷工 係咪送?

和理性 black bloc cover 前線 係咪送?

樓主啱
仲可以講多句 案底令人生更精彩
夠唔夠正能樣？

[行動POST]615全民放假悼念日

上年10月講, 話勇武有限唔好亂咁送, 俾件ON9 屌我自私撚
屌狗ON9 危險兼冇用, 拉到就非法集結, 結果又話咁驚學咩人出黎
事實證明上連登要帶腦